美國華美銀行 East West Bank正式開始香港人申請

今日收到email終於可以用香港身份證開戶
開戶要求首次入2500 USD 如果之後低過2500會收月費

風險係間野一向大陸生意 不過佢有加入美國個FDIC

不了

隔離有post 紅底bank冇信心

紅底銀行

見到有個華字都知諗都唔駛諗啦，仲要紅底

拉
上佢官網睇 紅到

點樣開戶

點解話佢紅？又唔係中資。

喔，係親中銀行，不過唔係紅低，分清楚好D。

紅底的意思是中國資本，我想知道間野係咪中國資本。有無人可以證明下？

紅底呀

證據呢？

回血地點點解要選擇美國？特地將資金匯出美國點回血？

我唔識

你唔識？阿叻？

分清楚？

走資都揀親中黎走？

有證據話間野係中資就OK，大家唔好開。
我想問證據而已。

咁你有無證據話佢係中資？

親中銀行

親中銀行

親中銀行

親中銀行

親中銀行

親中銀行

已封鎖會員 小小肥仔

親中銀行

已封鎖會員 小小肥仔

親中銀行

已封鎖會員 小小肥仔

親中銀行

可能PR嚟